消費者報告：iPhone Xs太優「擊敗所有對手！」

iPhone Xs系列已經在9/21於多國上市（包含台灣），近期陸續有相當多實際評測出爐！提供給消費者相當多的參考資料。（圖／翻攝蘋果官網）

蘋果新一代手機iPhone Xs以及iPhone Xs Max，在9月21日已正式在台上市。相對於趕在前幾天就立馬入手的消費者來說，應該還有相當大量的果粉們仍在觀望，衡量是否要今年入手新機。針對新一代iPhone，歷史悠久的消費產品評測雜誌《消費者報告》（Comsumer Report）也公開了初步的評測報告，提供消費者作為選購的參考。

針對蘋果新一代iPhone Xs以及iPhone Xs Max，《消費者報告》指出，最為矚目的兩項特色就是「A12 Bionic處理器」以及「相機」性能的進步。其中在手機處理效能以及圖形處理能力方面，他們更指出iPhone Xs系列所搭載的A12 Bionic處理器「擊敗了所有對手」（the Xs beat them all），極為正面的評價令人不能忽視A12 Bionic所具備的能力！

蘋果A12超恐怖！iPhone XS驚人實測打趴全球手機

除了處理器效能卓越之外，《消費者報告》也提及，iPhone Xs系列在相機上，今年特別在景深控制以及深度（depth）控制功能的表現，令人印象深刻！

而由於上手iPhone Xs以及iPhone Xs Max還沒有經過很久時間，《消費者報告》指出目前的評測還缺乏了電池續航力的部分，將會在未來儘速測試並公佈。

另外由於今年蘋果史無前例推出了6.5吋螢幕的iPhone Xs Max款式，評測雜誌也提到這一款手機機身較大的特點，若是消費者有想要入手，建議要到實體店面體驗一下「手感」，再做決定會更好。

針對今年新款iPhone Xs系列，該媒體指出，實際上對比2017年的iPhone X來說，不能說升級幅度夠大。但是針對持有iPhone較舊的消費者來說，今年的新機將很不錯的升級選擇！

(中時電子報)

iphone除左快幾秒，我真係諗唔倒有咩優點

功能又少到仆街

成日抄上年android再扮創新

結果都係比人屌打

剩係用android啫八達通入閘都型過iphone狗啦

講到全部an機都得咁

用八達通sim就得啦idog

正常戰果

呀媽係女人

價錢都擊敗所有對手

忍唔住俾左個負評
利申: ifan

我隱約感覺到連登燈力驚人

簡單啲來講
即是快, 但同時食電

Sorry A12 係慳電怪獸 無人比佢更慳電

apple a系晶片不嬲年年屌打android

And狗又玻璃心

A12 係勁，影人像一試難忘。實時hdr
真係勁變態。最緊要係年年換機都好易賣返出去。預每日跌幅係10蚊左右，係可接收範圍。
同期note8 一年後都要跌價近一半約3000蚊，其實差唔多

全能到仆街

收皮啦你以為部部都得？
利申302SH

$12000蚊一部電話 貴過android旗旗艦機一截 贏係應該啦 唔係點對得住個價錢

咁即係影相iphone Xs > latest pixel?

A12 既出現對 software 研發係好事，只係一般人要衡量吓
自己有冇需要用到一部咁高效能既電話
大把錢既人另計

吹大左啦

利申: ifan

撚有對手咩 好似Fifa 咁

我用 iphone 用 suica 坐電鐵都型架...

呢種post總會引到堆玻璃心既an狗

咁呢個又係事實

apple touch id曾經令我對指紋絕望

好彩android d指紋唔知點解永遠都係快d準d

而e家屏下指紋都咁普遍

遍遍apple個faceid先開始有d改善

3d面解黎講，apple岩岩先追到oppo小米

重點係賣萬九幾蚊
是但搵間廠整機賣呢個價都勁啦

會覺得用apple就高級嘅得一種人
弱智
難怪你跳曬掣

日用品啫，哪裡來的優越感 咁無錢要用大陸機係咪要唔出街先得。

暫時係最新出嘅手機，CPU唔係最top就死得啦
之後好快就會被後面嘅新機超越
有咩好打飛機

身邊得啲毒L fd會用Android機
通常IT人先會睇功能多過外觀

世上有幾樣野係唔可信
英國研究
台灣報導

IT = 毒撚 咁代表咩

部機咁撚勁有咩用 真正用得上既 又會有幾多人? 我ios android 雙修 電話無壞無盛都唔會走去換 究竟一年換一次機個d人 係追求d咩 靜係見佢拎住部新電話用 但黎黎去去都係睇個d野

我拎撚住部iPhone 8，好撚後悔做乜鳩唔買s9
iPhone 缺點成幾十個，優點唔係無，但咪撚講到無敵
而家升咗ios 12睇下有無好少少
Iphone啲缺點次次打到出嚟N樣啲ifan就只係搵一兩點話我唔識用，再問深啲就潛哂水，根本就係iphone啲功能唔夠人嚟
唉屌，到底堆ifan係真係資深用家定打手嚟
咪撚再同我講iPhone 好用過三星，我真係唔撚信，十年前就係

我都係兩部電話
iPhone 用SE係貪佢細
如果當時android 有部又新又細
我實仆倒去買

冇記錯，呢份嘢好耐有讚過Apple

身份象徵

唔好話1皮野

10皮都照買啦傻鳩

xs真心唔錯 除左散熱m額
尤其佢影相影片好 撚一陣就發熱好煩

覺得用電話嘟八達通呢件事稱得上型既人究竟有幾毒幾柒幾on9呢？介唔介意形容下自己個樣同平時生活係點？

成日見到班人用android機喺部入閘機到磨左幾次都入唔到閘
仲慢撚過班師奶喺到磨手袋
後面成條隊包括我都暗中恥笑緊佢地

點解我次次都得仲要好快

我用iphone 但今年apple真係on9 x同xs完全冇分別除咗鏡頭 部機咁就一萬

x一出果陣都成萬
價錢其實去到x已經癲癲地
尤其是分開幾條line有7/8中價路線 有x/xs旗艦路線開始
變左7/8已經係人地品牌既旗艦價錢

講到天花龍鳳，賣到咁嘅價錢真係值咩 買and啲中階機其實已經夠哂 又咪睇下片上下連登

Android俠唔願面對

用an撞機我寧願用se
成日變暖蛋又係度lag

太優

講到厭花龍鳳，買Apple 舊機都夠哂啦，又咪睇下片上下連登

天花

又係冇腦an狗
12000 係xs max 512gb
最貴果部
真係識得語言偽術

有file explorer 可以wifi ftp etc駁電腦喎

你快D換咪得

你而家放左部i8加少少就換到***啦

睇完呢條片既第一感覺已經可以決定到你應該買咩機

*** 好多user setting, tech features
iphone 簡單好用, 唔洗你理咁多野

個人選擇iphone, 因為唔想影相又set下, 個homepage又擺D widget
同埋冇左3.5mm 對我來講係一個優勢, 唔洗多左個冇用既窿

最重要係, 個背脊design iphone 完勝
s9+ 真係好柒

咁撚貴 擊敗所有對手唔係應該架咩
不過老實講 普遍用戶用唔用到咁盡都係個問題

戇柒鳩夠未呀

按一下快你幾秒
一日唔知快你幾多分鐘了。。。

利申：用 Android

有 NFC 都無乜check 八達通。。。

利申：Android

咁做咩android 唔出番部12k既同ip掐過？
做咩唔出部勁cpu同ip隻揪？

我覺得iPhone XS 影相好拀b
剛買未拆